八年之期就到"屌admin屎忽"快d入黎叫聲契爺

召喚發哥~ 繼續追數
2009年8月24日， 屌admin屎忽在高登討論區發表帖子：
「下一年既今日仲有人記得林潔瑜既話....叫聲你做契爺咁又點話!」

屌admin屎忽：

屌你老母你係咪男人黎嫁?
好老實本來呢個post純係攪笑，但我睇你走數態度跟本唔係一個男人．好話唔好聽女人都無你咁撚推卸負任囉．

人地等左已經七年，你衰衰地講聲契爺大家笑下咁咪收工囉．無傷大雅，你估真係走去你屋企上契咩？你老味唔認不特止，又籟呢樣果樣，好心啦咁大個人少少野都承擔唔到，仲要出黎講咪一堆狗屎借口，我真係睇你呢種人唔起．

唔好話我批死你條仆街，你呢d性格係現實生活一定好撚失敗.垃圾!

當年跟發哥追數

有生之年聽到聲契仔叫聲我地就了心願

高登數點去連登追

高登無曬人

發哥都唔知去咗邊

由中學追數追到讀u
出埋黎做野都未了到心願

屌你老母你係咪男人黎嫁?
好老實本來呢個post純係攪笑，但我睇你走數態度跟本唔係一個男人．好話唔好聽女人都無你咁撚推卸負任囉．

好掛住Esther 爽朗既笑容

唔係找左咩？

cls

當年比契仔屌幾廿次都未找
之後有假契仔找

7年個陣找左數啦
俾人起左底之後

他壇事務

色情王係第二位

十六夜巴打都唔知去左邊

推

好懷念

過到嚟連登都追數帖

幫推下

當年睇到個post 一年之後真係有人追

明朝嘅劍斬清朝嘅官

死返去高登啦

隔空追數

屌追到嚟呢度

原來咁就八年，時間快得咁快
契仔快啲上水啦！

笑撚左 當年仲係中學生 追到而家出黎做野仲追緊

仲追緊

ching ho ball

找左啦

LM classic post

好欣賞你

追到而家

心願未了

屌admin屎忽花盡力氣跑到九龍醫院,
氣急敗壞的向護士查詢他已70多的母親在哪間病房,
得知後他一股腦的跑到4樓, 只見整個4樓滿是比自已年輕的人。
心急如焚的屌admin屎忽也沒空管這奇怪境像,
怱怱向醫生查明母親情況,
醫生竟面帶笑容的說:「恭喜! 恭喜! 你做哥哥了!」
屌admin屎忽雖然一頭霧水, 但心內仍有一股欣喜,
在場的年輕人大概都為他高興, 紛紛拍掌, 有些更歡呼起來。
整個4樓充斥著歡樂氣氛
屌admin屎忽走進產房向母親道賀, 打趣說:「媽, 新爸爸是誰, 怎麼我不知道?」
但母親突然怒吼:「鬼知咩! 唔係你個仆街仔係高登走數! 洗成個四樓都係你個仆街d老豆! 生撚死我咩!」

咁就八年。。。

而家連登求其走個人出黎話係佢都得啦

照推

收多個契仔

8年

時間過得好快

屌你老母你係咪男人黎嫁?
好老實本來呢個post純係攪笑，但我睇你走數態度跟本唔係一個男人．好話唔好聽女人都無你咁撚推卸負任囉． 人地等左就快八年，你衰衰地講聲契爺大家笑下咁咪收工囉．無傷大雅，你估真係走去你屋企上契咩？你老味唔認不特止，又籟呢樣果樣，好心啦咁大個人少少野都承擔唔到，仲要出黎講咪一堆狗屎借口，我真係睇你呢種人唔起．
唔好話我批死你條仆街，你呢d性格係現實生活一定好撚失敗.垃圾!

屌你老母你係咪男人黎嫁?
好老實本來呢個post純係攪笑，但我睇你走數態度跟本唔係一個男人．好話唔好聽女人都無你咁撚推卸負任囉． 人地等左就快八年，你衰衰地講聲契爺大家笑下咁咪收工囉．無傷大雅，你估真係走去你屋企上契咩？你老味唔認不特止，又籟呢樣果樣，好心啦咁大個人少少野都承擔唔到，仲要出黎講一堆狗屎借口，我真係睇你呢種人唔起． 唔好話我批死你條仆街，你呢d性格係現實生活一定好撚失敗.垃圾!

你老母你係咪男人黎嫁?
好老實本來呢個post純係攪笑，但我睇你走數態度跟本唔係一個男人．好話唔好聽女人都無你咁撚推卸負任囉． 人地等左就快八年，你衰衰地講聲契爺大家笑下咁咪收工囉．無傷大雅，你估真係走去你屋企上契咩？你老味唔認不特止，又籟呢樣果樣，好心啦咁大個人少少野都承擔唔到，仲要出黎講一堆狗屎借口，我真係睇你呢種人唔起． 唔好話我批死你條仆街，你呢d性格係現實生活一定好撚失敗.垃圾!

上面啲人話找左數，證據呢？

Pish

就黎10年。。。。

中學追到入大專都仲追緊 感覺到時間都流逝

係
不過契仔都失蹤左幾年
又唔係拎登事
我都係盡人事
有生之年追契仔

有小小感觸，咁就八年

算啦條友都比人起左底

由高登等句契爺等到過黎連登

same

契仔早就失蹤
不過繼續保留經典post
希望有生之年見契仔蒲頭

唔知屌admin屎忽依家點呢
由中學追到去返緊工都未找到數

【TOYOTA TRD ALPHARD VELLFIRE年检贴汽车静电贴香港行车证贴车贴】，点击链接再选择浏览器打开

貼錯
屌你老母你係咪男人黎嫁?
好老實本來呢個post純係攪笑，但我睇你走數態度跟本唔係一個男人．好話唔好聽女人都無你咁撚推卸負任囉． 人地等左就快八年，你衰衰地講聲契爺大家笑下咁咪收工囉．無傷大雅，你估真係走去你屋企上契咩？你老味唔認不特止，又籟呢樣果樣，好心啦咁大個人少少野都承擔唔到，仲要出黎講一堆狗屎借口，我真係睇你呢種人唔起． 唔好話我批死你條仆街，你呢d性格係現實生活一定好撚失敗.垃圾!

找數啊找數啊

追到黎連登

追到呢到

結左婚生仔繼續追

一堆假契仔，如

屌admin尿急
屌admln屎忽
屌adm1n屎忽
屌admim屎忽

因為佢我到而家都仲記得林潔瑜

契仔丫返嚟呀

咁快8年㗎喇

模擬契仔招牌紅大字

吊你鹵母，成班燃樣廢青，追追追，咁燃得閒去搵工啦

契仔格式

追左咁多年都未追到
睇黎要追到2046

契仔呀

追到連登

追

找數啊

契仔既朋友

好老實本來呢個post純係攪笑，但樓主瘋狂用同一篇潮文喺度推post，又真係睇到幾煩，邊嚟咁多正皮

樓主上網典copy多啲文啦

屌admin屎忽（高登會員編號：220463），高登討論區會員，因「走數」而聲名大噪的煩膠。

他亦因遲遲不「找數」而遭到高登人不斷派膠，為少數沒有發功而得到幾千膠幣的會員。截至2013年5月，屌admin屎忽已被派至少8千膠幣（每位會員每日只可向同一會員派發1膠幣）。

其後於2013年7月29日被高登會員「毒少陣ok?」及「西環老屎忽」起底，其學歷及家庭狀況等因而在網上流傳，並因此事而深潛至今。

屌你老味....你以為自己走數好撚威威咩?
查實係你係現實冇人理鳩你....要係網絡世界搵存在感
好撚心你拿撚拿林找左條數佢啦
你條仆街成日又係到推Post.....都唔知你係嬲屌定點撚樣
如果你唔找數好撚話唔好聽到你有仔個日我諗呢個post去撚到
一年之期已到"屌admin屎忽"快d入黎叫聲契爺(2046)
到時你個仔問你...阿爸你知唔知有個仆街走數俾人追足30年呀?
咁你會點呀.....我諗你條撚樣會好自豪講......個仆街就係我啦
萬一咁唔好彩你個仔又有份追數...咁你會叫你個仔做契爺定阿仔先?
屌你個死仆街...唔找數潛水我就見得多姐
好似你咁撚厚面皮....死都要出黎嬲人地屌你真係第一次見
你個仆街....而家係你唔撚找數...仲要我地保證唔撚再惡意推post
你係咪on9架?仲要大撚聲兼夾惡話玩到人地喊
我好驚驚你好撚威威呀...而家我同你講你找撚左數我都照推post呀仆街
玩到我喊呀笨撚柒

契仔 ,
其實你不妨將你細個唔開心既事
分享俾咁多位契爺聽
咁樣一直俾人恥笑 ,
我諗你就算智商再低 , 都會感到羞愧吧

有好多人係細個既時候
會因為受到嚴重既挫敗 , 或者屈辱
而變得極度自卑 , 繼而僧恨自己 , 逃避現實

係呢個時候 , 互聯網就往往成為佢地既安樂窩
由於佢地自卑 , 繼而令佢地唔肯面對世界
因此佢地會以為互聯網真係一個
戴住副面具 , 自己做咩都唔會有人知既地方

只不過 , 佢地完全唔知道
係呢一個虛擬平台上
就算你可以改寫所有資訊
但係你既本性,人格 ,
永遠都唔會因為你唔係面對面同人傾計 , 而得到掩飾
(btw , 你可以改寫以掩飾身份既野 , 都未必少得太可憐喇 )

逃避現實而帶來心靈上既空虛
唔係好受架
所以
試下面對自己 , 面對現實啦
你仲可以返轉頭架 , 屌admin屎忽
起碼大家都用緊一個你睇唔順眼既角度關心緊你丫 , 係咪?

屌....睇唔過眼
頂你個肺真係唔講唔舒服

真係老實講屌admin屎忽都係講下笑, 開下心姐

擺人地母親上抬又何必呢?

好撚心啦你地班人奶都未戒

個個高登仔係度左copy右copy

玩到佢痴線係咪你地負責先

係網上留個言咩男人唔男人

走數又如何？香港人喎，笑撚死人咩

我幫硬佢架，新年都黎緊啦，係唔走數，玩柒我丫笨

睇死你班死毒男成世都嫁唔出

要你打2隻字需要你幾耐時間?
手大4 金中5
2秒都唔洗就可以解決
偏偏你又輸唔起,明知自己柒左
死兜爛兜,撐足兩年
老老柒柒如果你有些少正常邏輯都應該知道邊個決定化算d
偏偏你又死要面,你話我地煩你,其實你用下你個豬腦諗下都應該明白邊個一手造成
正所謂「寧得罪小人,莫得罪高登」
你係柒唔起的話當初你就咪撚貪得罪挑高登仔機啦!
先撩者賤打死無怨呢個道理,唔好話小學
你仲未戒奶果陣你老母都有教啦呀化
睇你言行,
一:你冇家教
二:不知廉恥
三:幼稚
呢三樣齊哂你條女仲可以同你一齊兼生仔
一係就好快散
一係就你兩個臭味相投
第時生出黎個仔集你2家之大成,社會又多一個好似你咁既敗類
你唔覺得你好對唔住個社會?
若果第時我地契孫一出世,對住你兜口兜面講既第一句一定唔係爸爸
而係仆街
講到呢度你當我幫你老豆老母教仔又好,幫你個仔教老豆都好
唔該你認清自己究竟做緊d乜野..而唔係話你走數仲同人講自己有老婆有個仔好巴閉
唔曉做人係你既事,你其身不正就咪撚生
淨係你一個已經要勞煩咁多手足,你一代傳一代咁搞法
唔單只高登已死,香港都係咁先

數下數下，呢單野都發生左好耐，
咁都仲會比你班高登仔追足咁耐，
我都唔知呢單野有乜撚野咁好玩，
成班戇撚鳩鳩咁叫佢做契仔契仔，
佢究竟要找乜撚野比你班仆街呀 ?
真係欠你咩，鳩嗡下就當係真呀 ?
過左咁乸耐都仲比你地咁樣叫緊，
你地真係要咁樣講佢先會舒服 D ?
有無諗過人地會有乜野既feeling ?
我真心咁希望你地放撚過屌生啦，
唔好次次都要咁絕，野野整死人。
唔好搞到人地好次係絕世人版咁，
我相信屌生絕對唔係毫無人格既。
你地有無為屌生既老母著想過呀？
試問人地又如何接受咁多老公呢？

Hong Kong Golden Diploma of Secondary Education

香港高登中學文憑試

通識試題範例

屌admin屎忽是否缺乏存在感?(2分)試加以解釋。(5分)

跟據網絡上的定義,存在感是指個體（人類）對自身存在的一種判定行為，存在感是根據個人的世界觀並與他人對比所產生的差異而在個體中所表現出來的一種對自身肯定或否定的精神行為。 屌admin屎忽由於自我存在得不到重視，得不到很好的肯定和表揚，使得自己覺得沒有存在感，因此做出上高登走數的行為,希望個人的存在得到重視,因此屌admin屎忽非常缺乏存在感,猶如陳偉霆。

立場清晰:+2
有定義:+2
有運用資料:+2
例證:0(原因:而考官們不知道陳偉霆是誰)

60年後...
屌admin屎忽已經臥病在床，油盡燈枯
醫生：你仲有咩遺言？
屌admin屎忽：契爺…

嗱你話你係咪攞黎衰丫!?本來你出膠post，理應冇人理你個陷家剷，但係個天待你不薄，有班巴打入黎幫你記實個日子
好喇，而家兩年之期過左，三年之期就到，你個仆街竟然仲走緊數!?
叫聲契爺好難為你咩!?屌你老母本來做男人就應該願賭服輸，唔應該逃避
逃避都唔緊要，你個仆街竟然唔知醜到人地開post追你數，你厚面皮到個個post都屌鳩人地!?
你話你有冇腦!?你老母真係執隻過街老鼠好過執你個撚樣返屋企養啦
屌你老母而家又唔係叫你真係去晒班巴打屋企上契，打兩隻字有幾難姐!?Find，我當你戇鳩鳩食賓周唔撚識打字，教埋你打喇
打開你個速成，禁「手大4」同「金中5」，而家識打未呀撚樣!?
講聲契爺真係咁難咩!?你現實失敗、冇撚用係你既事，但上到網，你賭得出，就一定要做得到
人地賭jer jer果d就話當玩下，唔通真係切撚左佢咩!?但你而家叫聲契爺咁少事都唔肯講，你話你係咪仆街丫!?
咪話我話你，你條撚樣一定比人追到(2046)都未撚肯叫聲契爺

屌你老母係咪男人黎架？